你會揀一個愛你既人 定愛你既人？

愛你既人 對你好好 好照顧你 噓寒問暖 但你對佢感覺唔大
當佢太迫緊時會好想走 但無迫緊既時都相處得冇問題

相反就你好中意一個人 但佢對你忽冷忽熱 你雖然個心揪住揪住 不過一對你好時就咩都唔唸 會好開心

你地點選擇

題目打錯 係愛你既人 定你愛既人

我愛既人
因為有個肥婆愛緊我，好驚

肥婆親近我！
肥婆污辱我！

我愛嘅人 因為如果對佢無感覺一齊都無意思啦

肥婆都有肥婆既好

有冇得揀相愛既人
愛與被愛都試過 都好辛苦

互相都愛對方既人

我都想有

就算完全自私角度睇 兩樣都係唔work 單身好過
淨係愛我 就我無引, 攰, chur
淨係我愛 就我痛苦輪迴

我覺得我係後者 起碼真係自己中意 但前者經常係我難過果陣開解我 雖然佢有表白不過我覺得自己會嫌 所以我都好清楚係朋友

有冇巴絲分享下

次次開po都冇人

愛我

如果你係我男神就愛你

邊有人會愛我？？？

依家處於前者既情況
偶爾有人關心自己會覺得warm 但逼太緊就覺得單身好過
但有時一個人又會留戀果種有人在乎自己既感覺
我係仆街

我男神會應該同你一樣 但我身旁有個男仔係前者(對我) 有時會唸試下中意佢 但好嘔心

點解嘔心？因為對方太毒？

大家都係前者 但你享受被愛 咁你會唔會付出

因為而家我都仲係唸住男神 但佢唔理我

前者有冇修正成果既分享

入黎傾下偈 唔好正皮上一頁

男神已有女朋友？

佢分左手冇耐 我就一直陪住佢 其實我一直都對佢有好感 但佢當時有拍拖 所以都壓抑住

食完飯就成日亂唸

就算同你愛既人拍拖
單方既愛真係好痛苦
比起拍拖更似工具人
揀個愛你既人 再慢慢接受或者係個更好選擇

相愛嘅人

哩個係你親身經驗？想知多d

我都想

一邊一個

濫

以前我會話愛我既人，但依家一定係我愛既人

我發現就算一個人好愛你但係你唔愛佢，佢對你再好你都唔會有咩感覺，耐左甚至會反感，咁樣你自己又唔開心人地又唔開心，何必害人害己

咁掉轉 對方對你一舉一動都冇感覺 你又甘心咩

只不過比起改變其他人 改變自己更加易
想用自已既愛去改變對方愛你難度好高
到相處得愈耐 無力感愈大

我都想自己改變到 變成愛佢願意付出
但一定唔會係一朝一夕既事 仲要未必保證到
依家既我就係罪惡感同留戀徘徊

why not both?

I know that feel sis

如果有就好

愛我的人for sure

以前會揀我愛嘅人
但人大左 發覺被愛好幸福 特別係做女仔嘅
你太主動對人好 人地會濫用你嘅愛 最後先知自己甚麼都不是 所以都係被愛好⋯

愛我既人
現任係女朋友追我
佢愛我多過我愛佢
但我比佢感動左
依加互相好愛大家

其實我冇咩資格講，因為我未試過好愛一個人 但喺我想像入面，我覺得如果我好愛一個人，就算我既付出得唔到對等既回報，我都唔會介意

比你全心全意愛既女仔好幸福

我徘徊中

被愛
散咗都冇咁傷

曾經都覺得會係唔介意
到你付出唔只冇對等回報 而係零回報
有幾大愛都卻步

希望呢個人快啲出現
不過其實我都唔肯定自己係咪咁既人，我之前個ex話過佢寧願從來都冇愛過我，話得佢付出好辛苦，好驚自己其實同佢一樣

唔同經歷就會有唔同答案

分手係辛苦既..但始終都會再愛

點解對你好都反感？

咁你既經歷呢
有冇好中意人 又或者有人對你好好

我愛既人
有時寧願自己受苦
但可以同自己愛既人一齊
同愛自己既人一齊
自己又會覺得無feel 悶
我知道自己無把握撐落去
雖然揀我愛既人 會痛得深
但係起碼條路自己揀

因為我哩一刻都未放低男神

我地一齊努力

傷過之後好耐都無再鍾意過人,
然後近排出現左個好愛我既人.
對比翻以前,
我覺得以家自己好幸福.
以前掛佢掛到自己成隻鬼咁
以家俾人錫到燶,
開始唔捨得放佢走了,
反正我都無鍾意其他人.

如果係以朋友身份對你好當然冇問題，但如果你知道佢係以情人身份對你好，而你又唔中意佢，咁咪會反感

姐係你地仲未一齊 曖昧中？

以前我會答我愛既人，但而家會揀愛我既人

如果你唔愛愛你既人既話，根本就唔使揀
反之亦然。

利申：負評

同埋如果係簡我愛既人
即使付出收獲唔對等 但果少少既收獲帶黎既幸福同滿足總係大過愛你既人為你付出果種感覺
前者係發自內心既既幸福
後者只不過係比人take care既感動
兩種都試過 雖然愛人最後無得到任何野 但果段時間好滿足

我都徘徊中 因為都累了

少少少少好感囉

唉 希望佢快d注意到我

係愛你既人呀 好幸福

從來只有我全心全意去愛人
無試過有人全心全意愛自己、包容自己

好攰
女人係咪都係要擺下架子男人先會鐘意先會重視？

我無限容忍對方踐踏、侮辱，將自己僅餘嘅都分享比佢，甚至最賤男最仆街嘅野我都同人講其實係自己錯，唔關佢事⋯⋯每日都喊住苦笑住同佢講因為愛佢先會付出咁多，我要嘅只係想要佢係我需要時有個擁抱，或者望到佢個傻笑樣已經覺得好幸福⋯⋯

但倒頭來其實係佢眼中我係唔重要，我嘅付出係佢覺得理所當然⋯⋯亦都忽冷忽熱，有事鍾無艷無事夏迎春⋯⋯

既然係咁，我都不停話你唔鐘意我不如佢離開啦，但佢唔肯。究竟係佢貪得無厭定我嘅供獻都終於令佢有少許依賴，我都無再深究。

我睇唔透，究竟係咪我連少少愛都唔值得？

曾經都咁諗過 但我覺得唔到你揀
因為一段感情好少何兩個人會同步咁中意對方 一定係其中一個中意先 對人好 之後耐咗另一個自不然又會對返佢好
當然大家同步係好事 不過如果段關係一失衡 得一方維持落去 另一方懶咗 散係遲早嘅事
所謂嘅愛 有時都要俾返個期限同底線自己 除咗父母之外 冇人比你自己更應該愛自己